[I/A] PES 2018 Mobile (11) 垃圾走場日本仔

● 官網：

● 係邊到Download?

APP Store :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
Google Play :
直接search
「pes 2018 pro evolution soccer 」
或者自行google 搵APK LINK

● 球員資料去邊到搵呀?

PES DATABASE

● DB 點用?

直接search 名，
可以搵到該球員特性同數值。
想搵一堆某類球員，
可以憑Search Conditions
自行set Filters 搵出黎。

● 隻GAME點玩架?

指令類型有 Advanced 同 Classic 揀
Advanced .....
用Classic 啦屌.... 類似手制咁樣
Classic 易上手啲咁解

● 球員推薦

現時廢黑波，見到都唔好即刻用
FW：
蘇咬---爭頂無次得，一撞就跌，爆唔起(同數據不符)，進攻啲走位鳩到無人有，會死跟住防守球員一齊跑
哥斯達---電腦用好勁，玩家用好廢
萊斯---無身體對抗，仲薄過蘇咬
基沙文---射門無數據咁勁，同時都係無身位

MF
金章安---最廢嘅黑波翼

DF
T.施華---全面退化，廢到痴撚線，無爭頂，無攔截，無速度，仲會下tackle之後送個波俾返對面，上季最強last man變到最廢
基亞連尼---經常失位
拉莫斯---身體對抗差，爭頂廢
馬些路---廢到唔知講咩好

好用金波
FW
沙拉---射門差啲之外，其他都勁，最好用金rwf
加美路---有速度有身位，好後悔17個陣賣咗
jonas---有巴打話好用，數據睇落好似都幾好
音樂比利---個人認為金波全能CF，有身位，有身高有射門，仲要有戰鬥精神buff
比洛迪---好體力但係渣啲嘅音樂比利
麥巴比---呢個痴撚線公司
Pratto---見過有人用，不過唔多，靈光一閃式嘅中鋒
Sansone---盤扭勁嘅可以搵佢打ss

MF
M丹比利---打433中場幾勁
哥尼斯卡---妖人
Fejsa---17個個都J
巴克利---呢個不得了，係中場版嘅上年月巴
保連奴---做中中防守好勁，仲要有狀態8
拉美利斯---一個快得嚟有前插意識嘅球員-好用

DF
蒙利亞---成日有啲迷之身位，有overlap意識
艾斯柏列古達---後場多面手
Sokratis---快又有身位嘅中堅，個人覺得勁過好多黑cb
Manolas---更快不過差啲防守數值嘅sokratis，可以搭sokratis一齊用
Bailly---個人用落覺得好好用
Umtti---快得嚟識閘位嘅中堅
華拉尼---快得嚟有身位
walker---18版嘅奧利亞

GK
舒米高---rating近黑波，仲要進攻型龍
Butland---低配版舒米高
Akinfeev---宜家用緊，小禁區救波都幾勁，不過唔好expect救到大禁區嗰啲
diego alves----見過最痴線嘅金波，乜都救到

● 教練，戰術，陣式，Team spirit

教練
有分高級低級，
管理技巧越高，可以用越多既高身價球員。
即使陣式相同，
每個教練都有唔同戰術。
Team spirit 最高99
越高TS , 球員同球員之間既默契好啲。
走位，執行戰術都好啲。

● 新手開波有咩注意?

一開始送好多抽，至少雙金/一黑起手。
當然唔滿意既可以洗左佢。
用白銅銀儲GP，一開始你係好撚窮，但隊中有一兩隻金黑你都負擔得起。
有活動就打活動，主力打突破導師既活動，正常可以打到30000分，有5隻突破導師。

大家睇下上面有咩要加有咩要改

聯賽單機可以最高幾多等
宜家打到15 16全部都superstar唔識打

lm

打到lv2棄左 太悶 獎勵又垃圾

一直想問戰術
如果manager prefer long pass 球員 prefer short pass 會點？(假設100% familiarity)
同埋如果manager tactics prefer short pass, 球員企位就近d? counter attack 就遠d ?

留名

打ai有挑戰性
我反而唔鐘意打pvp
次次load好耐頂唔順
同埋想問係咪用垃圾球員打係咪易打啲
用勁人隊會比啲同lv對手

我諗只係影響打sim時嘅表現 姐係即將唔比派路長傳 要短傳咁

第二題應該講嘅係進攻方法 控球就小組 反攻就長傳 /過頭波 btw講緊打sim

打活動第三個 入面第一個 贏一次有1170+2017gp 10體一場 頂尖球星lv 又可以練技術又易打

即係原來tactics對手動影響不大

a米 國米 monaco 好似易d
a米最易

最難打 我覺得係阿狗 同 國米 其它都算易打

我真係要為T.silva 平反

今季唔好彩抽中佢兩次

本身諗住佢俾人插到咁 應該好廢 咁都中兩次真黑仔

點知佢又快 又攔截到長傳 有時又後追再搶番人粒波

用佢拍保定 成條後防穩到一個點

咁三十場pvp 都無乜俾人入到波

你試下搭拉膠就知出事

定係拉膠垃圾 抽到無用過 用hummels仲好 又頂得角球 防守又好 係慢左小小 搭返隻華拉尼就好

多謝番巴打們答得好詳細
由其是 Sivan 巴

對手動影響應該得球員走位
對sim影響應該係最大

但要用最勁果啲人成本都幾高

臨訓連輸三場
艾維斯rb好似無乜用咁

信我 銅cf 用prijovic

呢個時間玩pvp真係順到

難啲 如果唔係pvp邊有意義
試下練隊防反三星隊玩啦

用全銀隊伍夠做

有個打快前之後中場有斬波準就得
其他位夠高頂到波 個陣較防守應該少lag都玩到
如果lag問題次次都嚴重應該係你問題

你自己都慢同人哋有咩關係
返去打單機啦

2017我用二星隊都一樣過喎
單機真係要有技術 試下真係似真人踢波咁可以猜多兩腳 唔係搵啲快馬死衝死扭 前鋒幾勁都好 越近龍都越易入門前橫傳接應到應該一定入咁制
同埋要習慣睇小地圖會睇到啲人走位同對手後防缺失

自己抽 抽80次agent 40幾次special agent得2黑波，大把銀波我玩

Server 係咪係日本定邊度

全能嘅連登仔應該有人打到上頂層
Pvp世界第一
答到我問題

應該係五星

應該唔會 佢做到隻game咁hea應該求其租啲垃圾server就算
垃圾k社

習慣就好 有時上半場on99咁 下半場一習慣左個節奏就開始數對面

玩433
用佢hold 波比兩翼狂爆再傳中射/頂
或者試下 L. traore ,速度 physicality 勁d 不過hold波差d

活動送史獨，係咪廢？

睇數據麻麻
不過可能都勁，因為pvp見過有人用，入咗我2粒

mbappe 直接玩through ball 啦 佢點會頂得贏

岩岩打條友唔知係咪香港人黎 個名好長 叫咩kt霸王乜春
打到最後一分鐘先走場又當無踢過

分身黑波7隻金波8隻

隻game對我真係好唔友善，玩左一個幾月，先5個黑波，仲要有隻marcelo重複

你冇見到我agent都抽左83次？...

銅波用 Langerak (gk) L traore/Luis Leal/M. Guevgeozian 先啦，幾隻都免費合
有錢買scout 就買埋 edgar ie, R henry, Yedlin, kalas, M dembele, J louis etc

可以參考

黑波得3%有咪算係咁
同而加金波突上去比你啲黑波更重要

LUCKY AC

連續放棄十場pvp睇下會唔會畀人封先

佢應該講緊打完個GOLD+ 比隻史獨佢姐

真
我左右閘同龍雖然係銀波 但應該係最勁嗰幾隻嚟
而加等梗識防守嘅中場同要換左右閘同龍
同要等出勁教練

終於等到433教練

我最近幾次活動送既Gold都中垃圾 Rb或Cb

我見佢前面三個位打晒，練下先

點可以有咁多go?

之前用過 控波果PART唔係咁鐘意 控到離哂腳...
跑得幾快都無用...

岩岩場波單刀禁區前比人推趺..球証比我快開...笑左..
輕輕禁一下直線 再單刀多次

我同你差唔多，又係重複左一隻alaba

痴撚線 個龍門hold住個波
由70分鐘hold到完埸
剷又剷唔到
係咪外掛黎

vardy屈速
一物治一物

華D打pvp幾正

Pvp 條友走場卡畫面可以點做

不停on/off background app refresh 真係得

不過要慢啲禁 同埋要pause左先好搞

對付啲串柒柒 入左幾粒都pause你成分鐘既契弟最爽

邊個嚟

等
等一分鐘左右 正常會彈 對方棄左權

5好即走 試過因為咁當我斷線

不停on/off background app refresh 會點？

射12碼有無得射死角？

Lm

巴西嗰個

有 唔知係要練定係機率

5星曼城 6萬5成交
4星曼城以家決賽7萬1
笑撚左 成班傻仔搶4星

試過2萬幾bid scout
點知second bid 幾千

完全唔知點用基沙文
打WF唔得，，打CF唔得，就佢打442 ss都係唔得
我都唔知講咩好
撞就唔撞得，頂又唔頂得，跑又feel唔到特別快

單箭頭ss, 扭波

要係咁扭先feel到有啲用 但成日被人撞一撞就甩 反而蘇咬感覺無咁差 射波都勁 係頭槌差啲

ss應該ok 夾個cf

3星巴塞未入決賽5萬3

試過夾柱躉式中鋒，又試過拍拿卡，但係都係踢唔出樣咁

有冇名師用雙前鋒之類? 3412 3322 4312 etc?

想試下雙前鋒但得4123 433

定係買d 4xx 5xx skills 嘅算

試下夾牙朗 彌補佢既不足

無鋒陣 3ss 有無試過..haha

pvp對親施蒙尼都輸 最叻仔都係打和
猜下猜下就無啦啦比人單刀...
打雙防中好dd咁多...
上面位巴打試下用施蒙尼囉 d走位好靈活 同基沙文一樣

係 傳波數值低時傳波力量成日差d咁

合左免費戈啲先啦 africa+finishing+left foot就有cf (traore)
argentinian league+europe 又有cf揀 (luis leal+gxxxxxx)

(要買scout)翼嘅選擇又多 m dembele(ss) j louis, leckie, fredy, k.barbarouses, dicko
總會bid到啱你嘅組合

同埋打到africa scout 一定要留, 好多勁人都係非洲兵, 包括diaye, doye, dembele, dicko, traore

屌你老母個pool廢到，抽兩銀

垃圾pool唔抽啦，浪費金幣

屌啦聲真係忍唔住要出個廢DF list
基亞連尼
巴沙利
umtti(呢條仆街廢到連蘇咬都唔夠頂)
魯迪加
azp
alves
馬些路
呢啲真係唔好拎嚟打六星，隨時輸到電話都掉得爆

得mbappe想要，不過1%機率 不了

三抽兩金

3/4星 africa 喺bidding 度成日炒到2,3萬
仲有position (cf, lb, cb, lwf etc) 一定要keep
同埋skills (speed, explosive power, utility player...) ,年齡..身高..

我通常寧願增加slot都唔亂開
除非唔玩1星啦

免費球員黎講traore/luis leal+gxxxxxx 真係好重要, finishing/jumping/body control 太差嘅廢鋒會令你攻90分鐘都唔入

6星 tp 會唔會多啲？淨係gp多2-300?

越高難度越多分

原來係咁 不過limit breaker 真係唔多吸引 pvp又冇左

好過續約卷嘅
拎下GP都好呀

而家有成百張續約卷，我只係想抽人，成日整埋教練卷，好廢

pvp 一場4-5000 tour 得雞碎咁多 抽人得 2% 3%黑波

碧基好用 頂波超勁

衰慢

18d活動都冇人抽，冇動力玩

六星真係打撚到想死，對面啲波完全唔會甩
利申：打開五星

要飛鏟，ab 兩隻上前迫，自己控c守第隻

冇牙朗係勁難贏六星

五星都成日有係咁後場猜球
慣咗pvp互攻睇到好炆

見女朋友用佢ac一抽抽中卡雲尼
比我ac佢抽，結果兩隻廢銀波中堅

唔一定喎, 我都無用牙朗

發現巴塞442幾好用，未練好個team spirit 但感覺佢走位，球員距離幾好

張伯輪個慶祝成個弱智咁

我拍保定hummels 都幾穩

通常對面有美羊我就唔夠快， 咁我就跑直線再落鏟

點解pes2018 data 個網lkk淨係升到49? 但我已經食到51

無無聊聊用gp抽，呢兩隻得唔得？

奧巴 ，bale, cron , 利兩大跑狗，銀波快翼

慢慢黎，而家一夠10000gp又去抽一野

有無師兄知道點樣同好友連機，線上同bluetooth兩招都試過，但係都load唔到，又無話版本不同

iOS iOS
Android andriod

試過同platform 要狂試先連到 之後仲彈game

垃圾game 18抽10000gp 18銀

30抽都係3金

有冇人有麥巴比，
好撚廢，點打cf ,ss , 冇速冇傳冇射冇扭，冇高，點打前

用落完全唔似88，90爆速

痴線 啱啱有球正面鏟波， 淨係中波， 本身無野， 對面條友仆前兩步跌低跟住吹停，我紅牌， 明明好清脆中淨係中波

同fd好友對戰 佢都係android
有無巴打知點解連極都係咁 ？

試左幾個星期利雲 lkk
個人結論係lkk勁啲
利雲唔夠硬成日比啲中堅成份撞開波都搶埋

我啱啱比馬達撞開lkk

隨機既姐

Verratti 都撞得開我隻呂布

睇你身位個角度既je
背對住冇可能撞開 九十度都好少撞得開
利雲九十度成日比人撞走

我覺得還可以，因為我一隻黑波前鋒都無

lkk高又撞得仲要以中鋒嚟講好快

啱啱玩翻 買到好教練 又抽到卡膠(雖然同雲拿)疊位

多毛毛教練勁咩

是旦啦 第一個教頭算係唔錯
本來想買以色列教頭
不過進攻同防守戰術單一就冇買到

半棄game 好似吸引唔到繼續玩咁...
叉左半隻腳去傳說同荒野...

本身打event六星都幾好玩 玩到2500分 一定要打一場勁易 完全唔想打

咩update黎？

其實進攻型龍門同防守型龍門有咩分別同埋喺邊到可以睇到隻龍係邊種類型

多個問題已修復應該就係fix咗教練註冊要出game 再入

進攻會成日自已衝出小禁區
防守就死唔旭

如果你搵唔到邊到睇 證明你隻龍冇特別屬性

而家唔洗喇，手動可以call 隻龍出黎
分黎都無謂

進攻型大多有招低軌跡球，
呢招快開真係一流

Physical contact 同 body control 有乜野分別？

你自己禁同佢自己跑出嚟成件事差好遠喎

撞得同撞完冇咁易跌好似

成1.4gb bug fix

尋日兩銀，一個係poulsen 仲開心過金波

唔係單單fix 版本都更新咗

請問呢個乜水，好用嗎？

雲尼亞里？

而加冇得你 揀打聯賽仲唔抵
咪當打啲突破導師返嚟

我打緊sim event, 係咁輸

d銅人都俾我清晒，等夠鐘新活動

祖記領隊？

PBW係乜？

正解：祖雲達斯

屌帥

糷個教頭好唔好用

飛機佬 不了

抵屌嗎？

你大把gp咪買咗先

真係好唔識用莫路伊卡迪e隻黑波

我有佢同希古恩

同哥斯達差唔多
利申唔識用
宜家用緊dost

我放過當拿隆馬踢中中，乜波都頂晒

其實有冇教練係進攻同防守唔同陣

見過進攻433
務守4231

恩沙基攻守，兩翼位置差好遠

但用落唔係咁攻，守 兩翼墜得比較後
但都係3後衛，冇咁易兩肋中出少少

我iOS 都係，但唔見有更新

活動銀波仔中咗Kroos

分呢家野，虛名黎
當你冇刷bug都打到999
之後冇理了

而家keep 住4xx 浮沉

同埋你試下壓星，對手未必編你咁高rank

你咩陣丫
隻隻滿30黑波未？

有冇出60lv ?

二星陣 打5場完曬pvp任

咩料

新手級d龍都可以成10撲

咁認真打平時我入一兩球就放喺到由得佢

有冇人知點樣可以改善到死球防守嘅問題，尤其係角球，平時角球嗰陣如果對手有四個人喺禁區，我隊波就都係得四個人，然後一人mark一個，其他人就企到好鬼散，搞到每次死球都俾對面攞到，仲成日失波

睇下個陣同教練熟練度

痴撚線行一步就lag一下玩條撚咩屌你老母
玩撚到燥即刻quit game

一開波lag咗3分鐘先踢到1：30

唔好話lag我入都入唔到場

今次pvp人 用落好似小兒麻痺

解哂任表示輕鬆

更新左畫面細節好似多左 鏡頭遠左咁

金波，銀波CB有咩好推介？

金：高列巴尼、文奴拉斯同多仔嗰個
銀就唔知，但據說泰利同華美倫唔錯

Fazio都唔錯

用緊金波的地雷，真係好雷

金波送左軒達臣 有冇人用過?

個人銀波推介
前鋒/翼：Adama Traore 又快又硬
中場：Dani Ceballos 花式多又係戰鬥精神，派牌掂但唔夠硬
後衞/閘：A.Conti 冇閘用用住糷感覺唔錯，用佢推前斬波幾好用
龍：M.Vorm 反應快又係進攻龍

R.Shawcross 銀波應該都幾好用，數據唔錯不過冇試過用佢

金波cb用緊Laporte同Smalling，2個都幾好用，高大又快

前者好用
後者未試過

pvp event 做乜一星會連到兩星

我3星連到5星

Fazio d 頭鎚好撚勁

差咁遠有冇俾人炒

rami 頂哂咁儕，但係追唔到人

銀波龍 begovic 好高，應接既都接到，有時有神救
金gk subatic 次次對佢都勁難入

禾姆真係好過金波龍

有無人覺銀卡巴卡好用

更新完好似易左出勁教練
呢3日又高普 施丹

呢個係咪巴西教練？真人係咩名？

我連480都見唔到

)

巴西國家隊教練

個event打爆左就無動力玩

聽日更新唔知出咩？個個星期的新活動都換湯唔換藥咁，老實講都好悶下，pool又唔係特正

會唔會出歐聯pool
但係歐聯pool一定西

屌帥真好用，而家連施蒙尼都擺埋一邊了

施蒙尼真係唔識用

正常活動都係無限loop
Pool就慢慢等

我仲有隻史高拉利，7百幾果d唔識用

我有路維4231
不過我啲人唔夾個陣
反而高普433幾好

高普唔敢買，見過兩次

Rmf位魔笛幾勁

有冇巴打知點樣放售球探喺拍賣市場

好似無得咁做

冇
所有拍賣球探都由k社出

咁就唔叫拍賣啦 好on9 btw thanks

其實你上網慢就唔好上黎呻啦

一件事還一件事我都覺得lag咗
今次淨係解任都打咗3次先攞到嗰200金

如果可以放售球探好易比人用黎洗錢

咪又係怒抽銀波

可能今次送都唔送呢

K社撚會賠

我畀返幾千gp你畀我玩啦
爆咗體呀

賠1000蚊當我地係乞衣

k社不意外

challenge 2 較錯左？ beginner

屌你老母，100C朗點做到

其實可能機慢
Lag 到玩唔到既通常係同印尼班人打
同香港打就超順，就算唔開Wifi
如果開WiFi 同香港打，你會覺得 this is life

免費一抽中Koscielny

以前上reddit , 鬼佬話lag , 可以試下唔開旁白

算有速度既big name cb , 但開落有時都幾易失位

屌你老母金波一定中RWF嗰個Qxxxxx廢柴

免費中銀波 但係活動金中咗比洛迪

雖然黑加金多波啲
但係中黑/金機會率細過中銀波

啱啱用咗500coins 抽咗丹狗 好似唔夠快

話說依家啲六星痴哂線 以前都無咁勁 啲傳波勁到 大炒五星比六星炒返轉頭

日日都係出垃圾教練

除左轉2018個時有西蒙尼比我之外 未見過有好教練

分身呢兩日出路維同施蒙尼
之前見到史高拉利就買左，搞到而家無GP買

分身上一個pool抽左三次，中左兩黑一銀
正身抽左四次，四次都係垃圾銀

玩玩下分身仲好過正身

用scout抽返黎既球員全部都最盡只升到30

而家6星而打左
因為個波冇咁痴腳
我打6星都唔係穩食
贏輸和各一咁
Team spirit 高少少會易打

阿根廷國家隊教練433 幾好用
3Fw 痴好埋，中間短傳滲透唔錯

我隻17呂布 由30 慢慢食突破到55

50之後升lv exp 好難

唔係max cap 30咩?

食同樣球員加5lv

球探合出嚟上限30
用gp 金 或者 劵抽好似金銀50 黑60

終於出巴黎個教練比我

呢個都OK好用，我未買屌帥前用佢

中場3個可能收太窄，防守個陣成日俾人爆兩邊

屌，佢送d波除左保黑，未試過中黑波

用佢隊波踢得特別順 之前用個不知名既猜波會好唔順

屌完無教練買 即有高普[img]

有冇圖睇下

玩左一個月有klopp Wenger emery G.eco (唔知邊個 )

不過已經連續一個星期冇好野了

kante真係唔識用

啱啱用哂成副身家48萬去抽agent
2黑4金
黑有大力神同梅拿
金得馬迪叫好啲

Btw 馬迪好用啲定係卡斯米路好啲

馬杜迪，kante

我冇呢2隻 kante我買番黎 最高得20Lv 仲要係17 ver 同埋佢最佳位置係cm
所以馬迪好用啲定係卡斯米路好用啲

Pvp
防反既藝術

馬迪衰慢，但識頂波
以前pvp 實測好多場
防中一定要跑得快
頂波其次

想問下點解會咁
平時睇99默契
一打就跌到94
仲要個熟練度好似打極都無升過

用左右閘打防中/中中都得
總之要識守都跑得快

我用過費查，馬迪，馬杜迪，...大衛雷斯打防中其實幾勁

最on9係如果你啲防中唔夠高嘅話，你個中堅會上去頂波

lukaku定奧巴美羊好用啲 兩個ac一邊中一隻 用奧巴好似好易俾人bump開咁 鬥爆速又唔夠人地中堅快

3前鋒用am
其他陣用lukaku

thanks

左cron 中am 右bale
左sala 中Messi 右walcott

奧巴2018冇2017咁屈
我隻彩虹🌈奧巴冇左

有冇人覺得打機4231真係好撚難用
對翼成日拉到兩邊，又回到勁後，搞到中場一搶到波根本無人俾
成日要搞到兩個防中自己一路中路推上去，邊路完全廢哂
基本上參與進攻就係得CF，AMF同兩個DMF

正，agent抽中夏世三

我覺得好好用喎
兩邊係邊中場唔係正常翼冇433快得咁快係正常
但5個中場一齊搶好易中場搶到波
中場搶到睇下可唔可以直接畀正前唔得就回後或者轉邊先
正鋒攞到可以直線落底通常對面回唔切
同有攻中位可以overlap直入禁區
同三前鋒陣比係進攻慢咗但防守穩咗

而加打電腦用梗咁冇用防中兩個中中識上落有多啲選擇 不過仲未抽到高防中打pvp要用中堅高一格或者銀波

有冇人知施丹好唔好用

我用幾順手

4231唔識用

你啲人個bg咁嘅
Btw對翼係進攻完全幫唔到手
基本上係個中鋒同攻中圍威喂，兩隻翼成日企到九丈遠

講講隻game 陣形

陣形：格食格

433 食 4231
4231 食352
352 食433
532 通吃

我用左好耐4231
條腰：
認真打： 會set 2 dmf
表演賽：set 做cmf

中鋒一定要柱等式, cmf / amf ，左右翼一定要夠高 ，跑得快最好

如果用跑狗式中鋒，你長短傳入滲唔到就pk
，要搵中中頂波，或者左右翼

4231 係最蝦人用
因爲每個位都唔係大部份player 可以handle
條腰 表演賽我會放馬迪，普巴
認真打，會放馬杜迪，或者迪或同跑得快既掃蕩工兵，但一定唔放得費蘭尼，佢最多打右翼同中鋒
全攻形豪陣，會放法比仔同easygo (有攻冇守，仲要跑得慢）

CF : 19x cm 先可以上陣

左右翼 ：出波緊要過跑速，出到靚波比19X cm 9頂都入

左右閘好睇對手

4231真係難用

Cmf 配傳球形 f4 , easygo
有攻冇守，因為人地反擊個下放長少少個波，中間佢兩個食塵
但有樣好，放傳球形選手，你好彩搶到波，f4, easy go ，中圈後少少大腳長傳比奧巴美揚 1 粒穩食
喂三次實有次中，呢個打法好冇腦當年

4231 以前pvp 我個平民陣
未有呂布，普巴

奧巴
拿斯利-迪布尼-費蘭尼
馬杜迪-clichy
19，拉膠，19，19
19

之後愈多黑波愈9黎，9出

隻奧巴你彩虹🌈活動送先有，之後一直主力，

但發現頂波，同龍門球好大劑，所以一定要攝個19X cm 落去-費蘭尼

當抽到 f4 , f4 打攻中位，但會轉cmf 比佢，之後迪布尼打右邊，老費就後備了

前場4隻我幫我刷過好多場連勝
奧巴，拿斯利，f4., 迪布尼
但最想要ozil , 而家都未有

後備老費唔好問點解？

摩佬教落：

當你一落後，刷到角球，我就會換哂三隻19X cm 反入黎博下

老費真心好用

應該點排陣 施丹個4231堅好用，唔捨得轉

2018 最衰冇拿斯利
金波佢入攝執死雞傳射跑一流

奧巴美揚入波最多
之後到拿斯尼

你2017有冇玩？？摩佬4231 係長傳中間
拖丹，係邊路短傳反擊（好似係）
你手控時，要爆多d 邊先易踢

右我出美斯
Amf 我會出古天奴或者熱刺隻amf
兩個cmf 你死厭
因為我印象中成日見人咁出pvp
比我打爆好多次，解議可以收起
轉做雙dmf , 想攻試下出小白同modric 打 民兩個位

帶巴拿你試下打左邊
佢應該萬能key

慮卡古冇咩野
要換都揀迪阿高哥斯達，
錯經比佢打爆左

右閘艾維斯今年好弱下

F4?

10次有9次我都會叫人用拉膠打右閘，再轉佢做cb

法比嘉絲

Reus 我玩咁耐都未見過有人用得勁，我除非有愛

我踢左好耐，發現隻game 唔係成隊黑波就=勁
我踢落順手先係

所以當年拿斯尼係金波，我都一直用佢
因為真心好用，跑位，執雞，靚仔
紅衫配金毛超型

ozil很廢，冇速度，跑得慢，唔夠氣

有愛

其實夠氣0係隻game 我都好少理
當然體力夠係勁dd

有人會覺得呂布勁
但佢等波係慣性向後移
走位都好奇特下
隻game 好多player 要用過先知好唔好用
唔係big name black 就好用

以前reddit 鬼佬成日講
呂布做到既奧巴做唔到
奧巴做到既呂布做唔到

球員狀態：
想贏就換上箭咀既落場

真心建議 ：後備龍要放兩隻

以前成日比k社造個龍下箭咀

而家一直打6星
我練到球員熟練度100%就會換走佢
黑金最後銀

試試有場ddg都打到冇晒氣

以前打6星好緊要
又reload 又close app 又1:0 ，90%控球大法

而家求撚其，練下人算喇。贏輸和for fun only

而家活動真心閪
升60lv 又冇興趣
同人打下pvp （活動） 最好玩

2018 年 白波銅波攪到冇生存價值
以前成隊白銅妖人team spirit 99 打6星
真係差少少先會出黑波
因為續約費真係好貴

即係好似由細球會打到上英超
2018冇左呢種感覺

而家練緊呢個教練

個人覺得有啲金Lw仲勁過尼馬

普捷天奴好唔好用

麻麻，三後衛得哥狗同干地ok

Thank you

等緊出哥狗/干地
成個星期無出過好野

而加新手開賬好似第七日login有黑波券

有黑波卷咁爽

屌 唔撚係丫

Pvp 活動中大衛雷斯...

迪路菲奧真心好撚廢

rafael

爆佢，迪路菲奧

Lwf大把選擇 有排都未輪到佢
金波黎講淨係摩納哥個兩隻已經好洗好用

擺左落雪櫃，而家用payet

Payet 打攻中最好
左翼或左中場，而家跑得太慢
打攻中可傳可射可cross

咁左翼金波邊隻最好？

我宜家玩4231想都燒味，點知佢位都唔到，又爆唔過人，出波又唔係靚

翼最緊要識內切，內切翼
金波平靚正我誠意推介：舒賀爾尼schurrle

K.Balde, O.Dembele, Y.Bolasie

我玩緊高普433強攻

巴：巴利一定唔得
垃圾唔合格既翼對我黎講

我隻係17，冇用到

一隻都冇

我三隻都冇 不過我覺得夠快同硬正都夠做

左翼或左中場
真心冇咩人好用，
我多數用萬能key 砌落去
以前我條左路 用拿斯利

右中場翼，mane , Lamela

當年4231
奧巴
Nasri , mane , lamela （Tottenham 18x cm)

三隻d位都可以互換
最緊要三隻都識內切

今次竟然係pool嘅金波券
k社越嚟越大方

屌巴塞中場個蘇牙

M.Verratti好唔好用

我終於中防中

誠意推介呢個教練
541 ，輕鬆解完pvp

矮，有攻冇守
防中我心目中得馬迪叫合格

放佢中中位大把人好過佢
基迪拉，liv lalala ...

放佢攻中位更加唔合格

屌啱啱金波券抽完 抽pool又中係咩機率

想問多次點解你個球員BG咁得意嘅

我d backup無哂 想填form俾k社 但點填都mail send failed....求救

iOS ?
Login iOS 個game 就得

Android 有冇k社id

有冇左下ID?

屌 pvp我贏到3:1 佢同我講話incomplete

買
利申未用過

打PVP
上半場輸2-0
70分鐘追一球
最後一擊斬入禁區，山齊士跳起頂唔到，仲比佢剷到仆街
紅牌+十二碼
我射入埋之後佢走場
最後贏埋

pvp有delay門前太緊張好易出事
有時個前鋒會射變剷
後衛清波又變剷

佢3個中場收得太入，兩邊易俾人爆開

啱啱抽legend list抽中耶穌
係咁出前鋒畀我 我要翼啊

我中易佢，收得緊唔會比人中出

我係以為巴打個mon有問題....

我話唔抵買你係咪唔買先? 仲要用緊433新手manager 都唔知講咩好

電話一響 pvp即彈

Background job set 做off

新手manager好用喎 我都用緊

迪甘斯幾好用，中場又可以變陣，
佢係我主教練

其實啲教練冇邊個一定好用同一定唔好用
個個人打法唔同唔試你唔會知邊個真係啱你用隻game手感好重要
同買個教練多極都係2萬幾gp姐 試多啲陣試多啲唔同人又冇蝕底嘅

屌你老味d 出cheat 狗可唔可以收皮
贏緊就incomplete game

啱啱金波券中Taison 三星廿歲券中Depay

屌我係咁中巴塞啲人

我想中保球皇同艾巴啊！！！

屌好心啲lag機狗咪撚打啦，lag到波都傳唔到，位又走唔到，燥撚到走場

最慘係中啲垃圾
Btw艾巴其實點用法

同現實一樣左邊後上插入攝前柱
射又得橫傳又得
又夠快
好用過馬些路好多

抽到條撚屌食屎狗

我隻艾巴唔知點解永遠唔夠人跑同食唔到身位
又唔識上去助攻

關你個教練同打法事
都要有空位佢先會上既
前面有隻lwf既話佢都已經唔會點上只會做下overlap

不過認同佢真係冇身位
要睇啱時機先可以傳

咁點先用到佢上。。。

好多方法架bo
例如前鋒收中間同中場搓幾腳向邊比直線谷佢上去
又例如overload右路再一野大轉邊如上圖
最簡單直接就係用352教練擺佢打翼衛包佢會上去

啱啱抽10000GP又中攻中 Y.Belhanda
點解唔可以畀個硬正防中／中場我

乜撚野費格駿
炒到佢4：1 用bug走場 屌

雲加 3421真係好廢

邊路得lmf rmf 冇人overlap 又唔回防
其他人去囇中間
得3個中堅防守又冇邊路進攻

頂玩咗個賬差唔多成個月都未出過480以上

雲膠要用雙防中先得
進攻時cf 2amf 加 L,Rmf 入中間 短傳短傳
防守有雙防中加3後衛
如果玩短傳勁嘅幾好用 因為所有人係曬中間

我用1 cmf 1 dmf
等我試下雙防中

L,Rmf 用進攻(ref lwf)定防守型(rb lb)好？

快同夠氣嘅閘會好啲
邊位嗰兩個係翼衛如果純粹將翼拉後佢唔識回防冇用
3421呢啲陣係中場截波之後onetwo直線咁 如果你習慣成日邊路斬波最好唔好用呢啲陣
同唔識上前去可以手動叫佢上

賓洲馬好唔好用？

同真人一樣

我試過有場
開始踢我估對面條友見到我個陣都知輸硬
（雖然大家都係咁垃圾）
點知無耐我真係射入咗一球 佢開始放棄
跟住佢又-6整咗球入球 開始正常咁踢
踢到完場無耐我已經贏3:1 條友用bug彈我出場

點知下一場online又係對翻我
佢激鳩氣自己走場 我自己勝出

我黎陪你

葉鴻輝喎

呢個西班牙銅中場仔仔唔錯

之前試過用閘都係唔識回防
人地一個直線比winger 就收皮
希望lb rb+ 2 dmf 防守好啲啦

利申：迷雲

有冇巴打 - 保羅層龍

高柏尼謝四式回傳 2:2

遇到個有兩個陣嘅550

Deal唔deal PSG教頭好

冇側翼陣

唔可以轉lm rm嗰啲咩

反擊好撚快
玩pvp 會好好用

佢兩套陣都係咁

已deal

拖舟勁啲定金錢足球勁啲

拖舟4231好撚難打反擊
PSG今年有個攻中位都搞到攻防都慢咗

4231
PSG果個我覺得tactics 較defensive上落會快d

用落發覺我隻右閘 A.Conti 成日cut入去中間
一到防守就中間得翻3條友守 左右位空哂
仲有後防一定要快
可能係彈性走位關係 個個人都唔係企翻自己個位
攪到一失波後防冇人夠快翻去守

好彩係對面成日見我後防空咗就斬波
我啲中堅先可以頂翻出個波
用落幾難用下（上述係自動控制嘅情況）

有冇人會抽上帝之手

無限貨金

冇咩速，太慢

93爆炸力都慢

點解我locateli 無加乘

一條心等真R9

邊個R9

玩左咁耐先知有兩招新招
按手製中間，可以停波
向前行，快速向後再向前，再前後腳扭

手機版無喎

遲下會出
之前有人hack 過 用哂咁多隻legend

push

其實tp活動的戰術值係咩？

球隊值？影響拎分既多少

E個

啲event 無聊到sim都廢事

勁唔勁

廢

錢多，教媽練當集郵
集集下親齊哂
有時見個陣幾得意可以買下既
但最好用一定係個幾個

哥狗，干地，施蒙尼，迪甘斯，大巴，巴442
奇陣532，541，4321 （三防中，兩翼），防守形恩沙基

442堎形麻麻地

次一級係 施丹，史高拉利，摩佬，雲尼亞尼，普折天奴，魯營不敗男

再垃圾係雲加....

好用既意思係
球員企位走位有意思
防守中間唔怕比人中出

奇陣：4321，541 要有兩翼，最少兩個個防中

呢種我會叫無腦陣： 5221 （541）
雙防中，兩翼，單前（19X Cm / speed 99/
兩翼加神單前，傳球路線簡單
打反擊傳比兩翼9爆，再傳比單前頂入或爆入去，龍門起計三腳攪掂，又唔會大腳傳錯人

隻game 5後衛 好難被人攻入原因
你是但一隻閘攻上去，你後面都有4人防線。
真係守波 ：5 加 2 再加1手動 搶波對面好難有位傳，易搶

要攻入5後衛，得一個方法，中路one two
但pvp對面lag 機，點one two

2018 年講真4231 我玩咁耐都未見過有教練比我覺得可以做到0封
2017摩佬就成日做到0封對手
2018 真係唔適合玩4231

巴442 走位比施蒙尼過癮 我誠意推介

我強調話要守中間唔比人中出

大家會問咁邊路點算？
你擺隻碧基，拉莫斯或史摩寧，冇人夠佢地頂
咁打反擊碧基失位點算？放隻高大快既中堅或閘去補位

隻game 同真實踢波好似....

開波前見cron bale , 左右兩閘set 做cb 唔比佢地沖上去，除非你想對攻，而又覺得閘可以造到波

岩岩買干地 試下陣 放小花入去 本身94 入到陣變97 咁過引既 （隻小花34級）

單刀波一定落鏟
紅牌再博12碼唔入

巴打你重課？
呢個豪陣黎
定玩左好耐？

Amf 我會擺 尼馬 古天奴
Cron / 美斯一左一右

玩左好耐 一蚊都無課過

唔係咁想出呢個陣 出唔到艾巴就唔識踢

尼馬其實好撚難用

我好鍾意用佢 扭波一流 但玩開果個陣無位放佢

呢個冇腦陣買唔買嚟玩下好

屌琴日試咗用雲加

同你一樣

433 佢左邊內切fake 兩下再射 9成有波入或角球

買 strong buy

今日簽左干地，佢同雲加有咩分別？大家都3241

2018 有banana shot
大位射波製拖向下👇 成日比cron 收皮
班友都唔知點入

條curve 真心唔覺得會入，所以冇防佢，點知出事...

但係呢個係左右中場 冇翼位 我一隻左右中場都冇

夠用嫁喇，買喇
好少老點人

Lmf rmf 就得

5221 呢隻係390 版本
我有隻480 ☺️
玩住先喇，呢個陣你用過就知好好用

搓搓先 不過呢個陣仲有冇更好嘅選擇

咁我等480先再買算 唔等仲洗

仲未有660

都市傳說： 愈高愈勁
個pool 500 到480 都好夠用 金銀黑咁配
我成隊黑加後備都用唔到700
700 真係for 60lv players

題外話:有冇人識用摩佬433守波
人地一傳就湯穿成個中場，中堅對前鋒1對1
個中場，中堅，閘企位開到呢，M字腳咁

摩佬琴日我試過轉哂as, dmf , cb 防守會好番少少但...on9

我都係用摩佬 同你一樣 要靠勁中堅同勁龍先好d
但由守轉攻打反擊好爽 一個直線俾到前面3隻之後任你打

今年2018 金波第一中中 一定係中共恆大之光 保連奴
真心勁，次次見對家用都封我波
仲未抽到

對電腦你睇睇，比人睇住黎傳，左右都得
都痴線，中場冇哂影，局住用閘拉上去補位

有psg個manager買唔買好

咁哥狗咪好勁 八百幾

你識用咪勁
佢仲可以cm轉am
不過哥狗用433多好用

頭先pvp 試左場：
對面勁lag 機
見佢話等待對手連線
我直接close app
再入番：我贏左

哥狗17-18都係勁no doubt

433 黎講，值得買

合黎托咩
合出黎得20lv
用10k 抽過下癮好過喇

同埋18 年player pool 麻麻地
2017 好多big name 同好用既
18真心隻隻雞肋

有幾個值得用：

Rm : naco
Arsenal : kolasinic (17我鍾意佢打中堅，夠高夠快）

Alvaro Negredo (我仲keep 住17-18都係銀波但堅好用）

Man U : 三神銀金 - 唔多講 福，拜利，馬迪爾

活動銀波中咗

Wa diu

不過真心慢 可以仲未適應到

屌你 對面個保方on99 好彩cup到

銀波嚟講呢隻都幾痴線仲要先75

痴線銀波首推 Depay 同 Vorm

咁慢點打box to box

Depay真係好正

set佢防中攞嚟頂波應該唔差
何況先75攞嚟壓星呢隻唔算差啦下話

想問點先睇到Lukaku 升到60 個數據係點? pesdb 個網淨係去到49 lv

malcolm啲數值好似仲好

我打機同自動用Depay都走到好靚嘅位 又肯攻
新屍郎

雙塔陣，哥狗陣，摩狗神髓 ，4連勝

後備深度，邊個態好邊個上，Ibrahim 主力

除左easygo , Walcott 個個都around 1米9

秘密武器 高佬有速度60lv

傳控速平衡高度

一個字：快

好硬正

巴打上年有好多消失左既金？

淨係記得冇左nasri

仲有隻60金

成條左路又高又快又守得

真心，天下武功唯快不破
炒到條友6粒都唔走場，幾好品
快到仲有時間係禁區插下花

60 lv 雙塔
呢隻金塔60 lv 拍得住Ibrahim

巴打咩教練？ 大巴黎？

yes,我只玩3鋒陣psg/迪甘斯(首選)

曼聯開波前最後一場大戰日本仔
4231 -2017 摩佬陣

再次證明球隊能力唔係贏波關鍵

呢場莫拉達 戴帽

志在升球員level , 賺gp

更新完之後發現17 黑波用落又差唔多同18一樣

17黑一定用黎打pvp 活動

領先4球，條友用bug 沒有完成比賽

我抽唔到嗰個會照升

臨完場絕殺日本仔

出咗高普

pvp輸撚到傻咗而加得返4k

刷pvp第2關賺錢

同路

sorry 係我搞到大家冇得賺錢

有路維嘅人可唔可以開佢個戰術嚟睇睇對親路維都踢得幾辛苦

你冇其他選擇咪升咗先

進攻同防守陣容一樣

點解個個都話保連奴勁 麻麻地

如果長玩，緊係投資去華拉尼
19年上黑波
比比分分鐘跌金波同消失
我而家都貪心緊呂布會退休

比佢入過球free kick
截左幾球
入過波

反而艾巴真係好得 場場都有波入

上幾頁有人話迪比ok
佢ok既，扭得，但由金跌去銀

華拉尼，拜尼，2020世界前三中堅

你地講親嘅我都麻麻
迪比
艾巴
umtti

Umtti 快但易失位

佢啲走位唔錯

艾巴攞嚟防小花一流

搶得
跳得
有頭鎚
有身位
駁腳短傳唔差
速度ok
仲識後上
好屈wo, 根本係窮人版普巴

有保連奴 但好想要普巴

防搶傳都唔係top class 冇90
吹大左
係靠高度都值咁多

但次次見到佢都心知不妙 打哂你條中場

chi lun sin

其實唔係好覺佢好勁

一開始抽到咁o唔ok? 定要抽其他黑球好

新仔冇馬當拿 重刷

只係普巴係心中印象比較深刻 當然我最驚係巴利

巴利成個右邊c.ron咁

有2&b夠做啦

我有c7 覺得巴利仲痴過佢

真心一問,如果唔想課金,咁可唔可以?因為冇玩過真係唔知好唔好用
其實我好想抽美斯先開局,但del game再dl個app真係好晒時間...

可唔可以比小小意見我重唔重刷好

有奧巴，已贏

姐係直接開始就得？

另外有冇話打比賽要高分d,d潛力先升得高,定升到爆lv個個一樣 thx!!

其實奧巴好易mark
同埋識落剷加有進攻龍我試過成場封到佢一腳都起唔到

咁巴打覺得咁開好有冇，定刷個美斯/尼馬再開好 d?

咁樣夠做啦,唔洗再刷

好，唔該你！

利雲放左轉SS
快馬踢正前

好,
另外隻game似唔似 fifa18 pc個 d要高比賽評分先易先升潛力，定lv到左個個都一樣分架

冇玩過fifa,答你唔到,
前鋒通常易升啲,因為入波啲經多少少
基本球員都係30lv,30lv打後就用突破導師加lv既上限
/球員食返同一個球員,上限加5lv

好，thank you so much

今日冇場贏 想死

Wtf 我pvp贏到4:0 跟住當我棄權 dllm

有冇人知咩原理

bug黎掛,仲有絕又係好撚絕,
領先緊用bug令你退出game,彈句沒有完成比賽

上季勁啲 今季慢咗同體能少咗

你最好打雙前鋒

起得啦 我都係奧巴起手

想問個資料轉移掣係邊度 搵極都搵唔到

開頭畫面右下

仆街一抽中賓周

你抽西班牙pool ?

20 萬抽中兩金，18基奧特同賓菲加垃圾

係，拎隻分身抽

18萬加500gp全銀

玩玩家vs玩家唔知點後我啲後防好似唔識mark人咁

前面個三個一撞就甩同跌 可能我唔太識玩

新pool抽咗三野，銀金黑各一

基沙文咩陣最啱佢？

因為你球隊精神太低 95以下啲走位都係鳩鳩下
中堅太廢唔識mark正常
前面三個都係啲唔撞得嘅中鋒所以好正常

精神力要點先高架？同球隊/國籍

打多幾場就得

雪櫃最啱佢，廢到仆街

同意

要用就雙箭頭

我的媽呀 抽極都係翼同前鋒 我隊波啲翼前多到飛起 一隻中場都無

用佢老闆Simone幾OK

西班牙必抽

基本上10抽都唔會必中黑，
個次好似話佢地出錯

50 萬中suarez, 聽講唔多好用？

黑波前鋒有利雲 kane suarez benzema 全部都好慢 jumping 又一般

我見有人用黎打Amf 效果幾好，當美斯咁用

以往農曆新年有冇機率up 就快儲夠十連

一定冇，放心
佢仲會出好pool 之前，再出少少野引你，抽乾你既coins , 迫你貨金

suarez 利雲 agent

benzema之前derby 個agent

kane一開始玩就送

起碼多隻跑狗
我諗左好耐邊個做前鋒 sub
最後都係加隻poulsen
得佢又快又好頂

Werner 92 速

唔該

抽唔到 d scout 又唔抵又得20lv
得閒抽下agent 算

活動sim最高去到幾lv?

神金 2017,2018 華dee 都係咁好用

食飽飯打機，再一次誠意推介5221

打反擊同球員防守既企位都係好正

邊路好易爆入去，再加中，所以要隻神塔

901變種？

守唔好
3中堅
次序：
1.哥狗
2.干地
3.普折天奴=恩沙基
垃圾=雲加

錢多咪買，買下買下名帥就買齊
有時成日玩同一個陣都悶

唔一定5後衛的總之塞中間，2,防中 ，要有兩條邊路 就攪掂
中鋒 求其用高治都得

Park the bus
🚌 🚌 🚌 🚌 🚌
🚎 🚎 🚎 🚎
☺️

慢慢抽就有，17 銅白波有d 2 米高

巴塞啲金波人真係廢到仆街

終於有翼用 不過

我有超多翼
反而無中鋒

個金波龍小丑嚟

我抽親嗰啲中鋒都好好用
耶穌 比洛迪 雲拿 卡雲尼

比洛迪唔係好認同
其他都勁

新pool 10抽3金
最勁Asensio

竟然係咁
金波有乜中鋒可以比得上比洛迪

莫拉達，包皮，ATM個個，耶穌，華dee

Werner, 紅牛前鋒, 好快

可惜管理技巧太低

咪中伏
一條心等朗拿度

想睇下一場攞夠五張紅牌會點，結果連獎勵都冇埋

今日出左個法國433教練，有勁多433
想出去干地/哥狗，究竟幾時先有

你隊波個名

三後衛 ，6中場對面日本仔玩 傳控仲要網速順，念起都怕怕，傳到波都摸唔到

所以我一直主玩防守，睇心情先決定傳定大腳傳，玩快攻

轉頭你班友就比返晒佢

Yeah 抽撚哂銀波

中高基連
金波trainer get

好彩仲有fraser 速度狗

究竟幾時先有硬中場同翼用

你隻攻中好閃wo

開始用老馬嗰陣完全唔識用
而家75%熟練度都叫派到牌 不過唔硬正 可惜

我冇美斯 唔識答你

矮，冇防守out

最勁係喺冇貨金嘅情況下 用活動銀波抽中

冇計啦 冇人係可以萬能嘅

隻game 完美演譯咩叫QE , 通脹

抽agent 好似仲抵抽

屌你老母

有金仲想點

咪係 岩岩十三萬抽中場全銀

呢四隻中堅點排優次，求指點

全部黑隔離想點

我都有兩下黑喺隔離
抽中左張伯倫，Biglia，同埋Tielemans
其餘都係垃圾銀

我銀嘅真樣都無
金嘅都唔知邊撚個嚟

中 華dee☺️ 大衛雷斯

洛同 雷斯幾0岩打摩佬個中場 起碼唔洗比人中出
雷斯打防中真係好勁

華dee 仲好用過奧巴

岩岩起身冇黑波

起手

雷斯一開波中圈吊比華dee
再窩利 1:0

電腦6星

基極上6星你點守都好
佢座底入你一球
入波方法：射門撞柱，再補射
呢d波點都入，冇得用鏟

我打6星比數唔計輸
通常係2:1，3:2 ...4:3
基本上好少1:0
一比電腦入一球就和硬1:1

玩得耐就知某d位電腦控住想入你波，個時你點都要鏟抵佢，但鏟低佢又有球free kick ...

Pvp 又變番400分

摩佬既藝術

普巴，馬迪，大衛雷斯巨人牆完美擋住佢
屍朗 美斯 bale 基7

拉膠打右閘轉中堅 未撚驚過bale

所以我推介左好多次雷斯打防中

手動拉個高佬係人牆後龍門口禁解圍

呢條撚樣成日發波瘟

洛賓真係唔好用

金波中，呢個咩料

係咪東歐美斯？咁多技

真心麻麻地，藝家成日用，唔知係咪當自己真係佢成日想扭cut the大位再射
點知一到大位我堆人撞散佢

18 player 我真係想日都要
Google

高華錫ok呀

如果唔cup大位嘅話佢真係無乜可用之處

教你

高美斯打amf

Yaya. 拍
Kante

用過話唔好用我切

4231

Kovasic. Gomez 19
Yaya kante

Kovasic 其實打cmf 都唔錯，但冇高度唔用浪費，要放佢打邊

呢個平民隊，我刷左好多場Pvp

Gomez 一定要打amf 因為慢，但有高度

J rod 最佳位置係ss 唔打錯係ss用過知點解
因為佢做2傳好好，仲可以一腳傳波，能射但控傳差咁d
本身有少少過度 可以頂波

但講咁多，都廢既
一個Jesse lingard 1打10

教多招： 4231

Kovasic. Kante. (Cmf )Gomes ( cmf)
Yaya Paulinho

呢個組合應該夠打好多隊

好多球員best position 要自己用過先知放咩位最好

Eg. 再講多次費蘭尼同雷斯
老費一定係打rmf 同 amf 位轉cmf )，cf Cb 都得
千其唔唔好打中中cmf 位
雷斯一定係擺防中

其實美斯打rmf / ss 好d
我對好多場美斯10個amf 9個都on99
有一個幾好，放佢打單前頭

打反擊，前場最前，兩邊跑，佢再比波，一流

影帝我對過幾次冇咩深刻封截
首選一定係yaya Paul
想防守再強d
Amf 放隻kante

我用過，慢到閪咁

你講乜鳩呀

我係你會咁玩: 4231

19
Kovsic , kante , Messi
Yaya Paul

Sub Gomes , lingard , gold dmf

Gomes 真心慢
所以有咁前推咁前 但又高又傳得，唔好浪費佢既高度

我一入對面實上身追和

當年打20萬先有黑波
食左幾多次體力水
打到唔想打先得張黑波卷

Smalling Pepe umtiti

Sub van dijk , mascherano , stones

馬斯好廢 wor

想問如果球員轉position 跌rating e.g. 美斯打dmf

遊戲入面數值會唔會跌？ e.g. 跑得慢啲，傳球廢啲？

用黎打中場，守轉攻，搶到波就大腳長傳

冇睇到咁細 ( 印象中聽聞會）
跌rating 一般我都由佢
我轉positing 關心既係球員之間距離多過能力值
因為30lv 同 60 lv 射門差3，4
93 同97 分別，屌由佢喇

好似又改左少少
我ibra 用咁耐第一次比人吹舉腳過高
我慢鏡睇O 咀

係咪你network 唔好

連續兩場遇到同一個人，一開波就forfeit
用佢送嘅200 gold coin 抽box,中oblak

成件事好神奇

我用呢個532打電腦都輸到on9

我練緊用垃圾打PVP 用六星陣一定畀人屠到變弱智

我見馬斯轉dmf rating跌 4
都幾多
但佢踢cb 又慢又唔好頂
如果唔係tour event 我肯定唔用佢
做cb/dmf 萬金油sub可能幾好嘅

總共抽11次中marcelo kroos oblak 其餘垃圾
冇囇coin了

三星陣一般多海外爛線

馬斯上年就ok
今年
pepe搭van diijk好過
smalling啲控波差到

屌 中堅都要控波

哥狗 ： joe hart 控唔撚掂個波out

同人搶波，一拎個波離幾個身位，對面啲人攞咗個波，完

呢隻廢物有無人用過 好唔好用

咁都廢物？
唔係勁野黎咖咩

摩佬個陣2連敗
轉番玩哥迪奧娜雙塔算

無見人用 好用我放返c朗去打翼放佢上去

打親PvP都撞正呢啲隊，打碌撚

你中間直傳都湯穿佢地喇
佢中場中出放題
左右閘矮仔
你左右翼放高佬頂死佢

同埋佢冇頭鎚

我放352 ，雙塔，有興趣跟下
哥迪奧拿，第三場三連勝
有場日本仔用bug

斬腳指方法壓兩星打pvp

佢左右鋒都係頭勁個兩隻，
我都係用呢對頂死唔少人

放碧基

睇佢form 佢一定開唔到大腳，開大腳邊個頂波

呢隊中間直傳，滲透隊黎，屈速同屈長傳
Payet 同迪布尼

邊線朗/bale互傳+頂
只可惜放隻垃圾so9打正中

講就好鬼易但係都不妨一試

唔係呀,我打pvp左右鋒都係放朗同bale頂
中間放快馬屈速

見到cron bale ，左右閘一定轉中堅，死守唔出

Super dan

想report呢條撚屌日本人應該要點做
佢老母臭閪用lag呢招整撚到我傳唔到波

對lag
我會大大力吊波同直傳

舉報完 好治癒

想問下每日登入獎勵係幾點 想快啲拎黑波

以後咁擺就實冇死

我屌呀 本身輸緊1:2 臨尾補時俾我反cup3:2 跟住慶祝卡住左係度我以為佢走場 點知was not complete

唔知點解up唔到圖但係我擺咗拉膠，邦路斯，迪羅斯，高甸同米蘭達打五中堅踢鐵筒陣

向雲加至敬

日本🇯🇵仔一開波傳控 巴塞咁款
之後2:0死狗
3:0思考人生

壓星失敗佢個陣最錯用銀波後防

孫興民好用嗎？

如果擺左面，佢定包皮好

10打11臨完場絕殺

有冇人覺得10打11仲順過11打11

我
紅左既場數無輸過
反而齊人出事

呢個真，對面啲人會唔識mark咁

銀波 mina 超好用
勁過好多金

係咪指e d

up5到圖

全部死圖
個server 出事

其實巴打會唔會組個聯賽打下

用250coins抽到垃圾

死圖

F. Orellana
btw我upload嘅圖就睇到 你哋嗰啲就睇唔到

睇到了
呢啲金波我通常第一時間轉trainer

新名

我都有新名 JapaneseMotherFcuker

我有好翼先轉 而家乜都冇

有P$G買唔買埋魔佬好

翼冇速度= 垃圾

控球就算幾好兩個人一夾就甩啦

買啦 教練2-3萬一個根本好抵
買黎儲都好

30個名帥入手 表示 ： 集郵是必須

冇哂GP 屌佢老母

得體力水得天下

我連續抽左5-6個垃圾銀波用哂GP了

忍唔到手

呢排玩到好撚燥
打PVP打到得翻350評價
抽人又抽埋班垃圾
啱啱打皇馬和波 轉個頭輸2-0畀下體會
用住班撚屌真心燥

啱啱贏緊比人disconnect 仲當輸波

冇囇energy tim

呢隻長青遊戲黎
有段時間打傳說，玩其他，之後又番黎，enjoy 細哨快樂足球⚽️

你個資本咁多人腳又齊就係快樂足球
我嗰啲就成pat屎咁

有段時間比人屈歐冠決賽隊
我用緊頂多英超聯合隊

我：英超名星隊

佢有期出2017 best 11 on9

好撚自卑

agent中aguero 但係已經有suarez

有冇人用aguero? 咩陣勁？

哥帥有2cf?

有冇巴打有馬治斯奥，好唔口好用，另外放阿防中如何

阿

基士文搭文素基治 好好用

冇見過哥帥
買到佢之前aguero要做裝飾了

呢個陣有冇試過短傳攻唔入

矮仔打單前，冇速度
食佢進攻能力（走位）同傳波，一腳射門

月巴
阿古路
呢兩隻經典

月巴勁？一抽到就轉trainer 了

我 6 cf 3gk 1cmf 2lb 2rwf 冇中堅

感覺差不多… 兩隻都勁
防守我用alba 多，始終快啲

今個pool抽得最好就係中alba
不過本身已經有隻alaba

識貨，熱刺中場18年仲勁過迪布尼

Eriksen 出波都唔錯，長傳罰球唔錯
頂左17年payet 黑個位

又打到日本仔嬲到close app

一出game玩到依家既成績，但成日都失好多on9波，已經睇左post唔用基亞連尼用Umtiti，我仲有咩可以做
利申：用緊高普433

基亞連尼好用過碧基碧基我後備多

最錯一定係用高普

同玩實一樣，4:4 開大

唔知係咪巴打, 但隻雲迪積克被華dee 爆到7彩

屌佢老母 終於打到

一tick 過

對電腦要狂攻入球大
建議343 ，352 ，433 ，4123

啱啱係連續兩隊三星先贏到 打疤頂盡輸2:3

幾時先會update冬季版
同埋18A係咪就會無撚用

而家打活動都係拿突破導師
18a , w s 版本都由佢喇

個個60lv不是夢

好難
50lv 打後好難升，食左40隻銀波升1Lv
我隻ibra 而家先53 / 60

而家等緊中聖基亞
再谷佢上60

屎忽痕一抽lkk

隻細梅

勁到仆街喎

想要華dee/Kane

我已經塞到lkk 60

速度有幾多？see see ok?

領先2:0 去到九十分鐘連失兩粒波 痴線

我卡華積拎左去突破

我46/60 咋

用啱啱維護送嘅gp嚟抽 終於有翼可以用

K社搞到好似要摺game咁，d活動

oblak 值唔值得突破？
我有 ter Stegen 感覺好廢
保方又太老

認真突應該突曼城龍

因乜解究你得翻咁少gp

去抽哂10k

黑波唔係勁啲咩？
突黎壓星？

啱呀，今年個曼城龍不得了
金版舉手王

我依家有ter stegen buffon oblak 有錢都唔會再抽gk啦

我的媽呀 第一隻黑波中場 仲要一萬抽 好感動

扲咗去估trainer

日本仔個陣

一定好撚廢

勁好用，後上好頻密，走位又自動波

即升爆佢 堅唔差

長短較炮一流，係衰冇氣

咁就應該比我抽隻普巴換下人

日本仔幾鐘意中間防中放較炮手
長傳比洛賓同bale 好J 到

好用嗎？

用緊呢隊 比6星強姦

買左但冇玩過
442有施蒙尼同巴塞
冇心機玩佢

咁等下先

巴塞既442最有當年費格遜既味道
係而比人中出少少，試緊中間轉dmf 會唔會好少少
左閘長傳比右邊，大範圍轉移好易

同埋有時想知個教練點走位
你用佢玩場sim就知
雖然9成招數自己都用唔出
但起碼知知風格岩唔岩自己

4231 ，路維 踢傳控

我用路維點都失波，以前用摩佬4231好少失波，因為兩隻防中同兩隻中堅企位好密，踢反擊長傳

踢傳控，你條腰一定轉用cmf , 但9成比人中出
局住轉番dmf ,
但轉左dmf , 佢地又唔識後上，你點傳控
咁不如踢3中堅，5中場，傳控傳起上黎都多人d

左右中場又唔夠433左右翼近對家龍門，所以好雞肋，記住路維係 傳控

4231 最理想係 反擊長傳則翼
施丹係反擊短傳則翼，所以大家踢反擊踢路好好J 好熱血

4231 ， 2017我玩哂好多個名帥發現：
最好係防反 長傳 則翼
其次 防反 長傳 中央

K 社之前有第隻game , pescm , 同pes sims 一樣

有玩開Pescm 會明點佢地點編排走位

舊年2017 祖記 4231 防守真心一流，但完全唔識入波

控球，長傳，中央，企位防守
個個企定定on9 , 由其左右兩邊唔撚向前跑

最後我得出結論
球員/教練
防反 ： 冇波係手到有係波時，佢會走位狂跑，狀態好跑得更積極

其次球員進攻能力同防守能力影響佢跑唔跑

有時4231 兩隻cmf , 我一隻馬迪一隻普巴 ，到底邊個會向前沖？如果一隻基迪拉一隻普巴？又邊個向前沖插上

用黎踢幾場pvp, sims 先決定

2018最好玩既陣，我再一次誠意推介
哥：352，一定要amf 識插上
巴塞：442 （ 建議條腰轉dmf )

有兩款唔同陣式既名帥：（但踢落唔係勁，較易被中出）
雲尼，恩沙基

Amf用夏神ok?

冇夏神

當美斯咁用

牛ching有無興趣整返個黑金推薦list同教練推薦list

教練係個幾個

球員大家自己玩落順手就知邊幾隻好玩

近期玩近基奧特、華dee （好用唔洗講）
但基奧特真係要點名屌下： 咁撚高，龍門球開出黎冇球頂到）

呢堆係17年留底，而我又覺得佢地夠班同人pvp 做奇兵

以前有堆17銀波銅白波奇兵，有堆金但降左銀
大部份比我食哂升Lv
所以留得低都真心好用

有冇人識佢？呢隻銅上年銀，我仲keep 緊等佢成才

兩隻爆炸頭個位掉轉咗

上年都係銅

韋素打唔到邊，佢唔識沖
爆炸打唔到中，佢太9沖，好易失波

韋素同基迪拉個位調一調應該最好J

新手岩岩刷完奧巴美羊首抽 好好用

得隻垃圾蘇咬同希古 好想要奧巴

有17果隻 好撚好用 不過rwf最好用好似係bale

中咗Lemar ， 用落感覺慢同唔扭得

美斯快到

買咗干地，超好用

lacazette經常越位

我都想要干地

打返擊嗰陣左右中場拉到勁開，然後卻奧斯一斬，

呢隻winning 入罰波真係好爽

Free kick 真心問點射
係味要揀個人牆最矮果個劃過去？
要唔要curve ?! 定直劃刷柱

要超慢咁拉curve 唔係會射出界

真係好爽

罰球數值高既就curve, 數值低得七十幾就用直線

唔夠錢續約

教練續約一般唔洗錢 meet 到佢贏25場左右
球員就gg

2017 隻game 超苛刻
Gp 長缺， 續約費貴，
好似run 緊小球會咁
2018 個個係油王

用晒黎抽野

球員 我隻奧巴

18a 中四隻casemiro

呢隻好用?
用緊隻馬迪好頓下

ok好用，但狀態(form) 比較差
同埋我想抽隻dmf做casemiro輪換，但抽極都係佢

係 力態好差， 發覺皇馬隻銀防中lorrente好好用, 唔識串

？

課金再抽就轉到

llorente 一般啦 啦 用過一排
有啲頂級銅更好用 e.g diaye

搵個死角位，拉個弧度埋去
罰波數值高既球員都好重要

呢隻KING哥幾好駛好用，扭得傳得又有身位，速度都ok

仲有musa
好想要

MUSA個speed

仲有隻銅人J. IBE都好扭得，係射波差D

玩pvp 多就會知咩銀卡勁
來來去去都係rashford poulsen musa king kouyate ndoye rafa silva fraser zapata

但始終都係musa最得人驚
遇到佢一定要defensive+4cb

我成日覺得佢叫jer king...
我都有隻但20lv

2018好多爆速player,我而家見到銀銅冇88以上一般都唔留

Lv 20 冇90speed都唔算爆速player

個員去到9x 先叫做快
但望番自己中堅30lv 搵隻90速都冇，守撚

中堅唔駛賽跑喇
最緊要有身位，包波準同頂得

最好有190cm
180cm jumping幾高都冇乜用

太高又唔夠靈活

利雲 阿古路 傾
呢3個中前鋒點睇
仲有梅頓斯不過用黎打rwf多

kane
利雲做唔到支點，又易俾人迫甩
阿古路都差唔多，同埋個人唔鍾意佢所以無用

利雲真係最廢
阿古路要踢雙前鋒 /ss, 踢433中間效果唔好
kane 幾好

睇落放落電視都唔錯